有冇人可以分享下對住八婆既心得？

讀緊書就畢業 呢行9成女人
返學個度有一堆八婆 佢地以笑9人為樂
熟又好 唔熟又好都會中箭
最難頂係佢成日撩你講人地d 野俾佢知（通常我都係扮無知哈哈帶過）
如果佢睇你唔順眼背後瘋狂話你都算
有啲日日係度單單打打
小學雞咁杯葛人
但你又要同佢一齊做野 過唔到自己個關同佢一齊單單打打
有時覺得就算畢業之後都避免唔到
始終八婆邊度都有 跟著就覺得好灰
唔知點樣令自己可以同佢地相處而舒服d

校園台移帖請求

Hr?

PR?

番工格黎部門都係9成女人 日日企係廁所/門口講人是非
有女人既地方就有八婆

護士?

類似護士咁....

直接哈哈哈
對住腦細都係咁
唔係要我浪費口水同佢地講野啊

唔係nursing
即係幼教啦？

Keep住哈哈哈以笑帶過，佢地講咩都笑笑口話係呀？係咩？我唔係好知呀哈哈哈，佢地講嘅野聽完就算，唔好參與其中。

Agree 八婆真係邊度都有
仍然每一日都學緊點面對呢d人
成日都避得就避

幾悶都唔好惹佢地

唯一建議
早走早著